冬天為大地帶來黑絲

又係盛產黑絲腳既季節 望住一對二對黑絲腳 真係忍唔住扯扯地

望伯母都扯扯地

補返

貼我啊婆做乜？

又要打搞老人家